派乜鬼電子消費卷 要派就派Bitcoin

大家都係電子野
Bitcoin 手續費又低
你鍾意等到佢火箭升又得
套現攞出嚟食飯又得

派BITCOIN 你估有無人會投訴唔識用

政府自己整一隻咪得

成50000鎂一粒, 廢老學得仲快過你